今日係長洲最黑暗嘅一日......

黑警進駐長洲

反到無野好反人地報左警 黑警唔嚟又俾人話蛇王

排緊隊食飯姐 沒事兒

on9樓主